想追內向（？）嘅女仔

啱啱識咗個同學對佢有興趣唔知可以點入手
正常對答就幾開朗，不過見佢whatsapp 好少online，ig 又唔過50人follow 唔知可以點入手

冇辦法

認真答：投其所好

慢慢嚟
逐步進入佢生活 令佢覺得同你相處係舒服嘅
做朋友先 乜都傾下
樓上話投其所好都好重要 咁先有話題
突然一副想追人嘅樣會嚇親佢
如果真係內向又同你唔熟
你副進擊樣會令佢覺得你入侵私入領土

同埋記住要有耐性啊
多數內向嘅女仔都好被動
就算內心有好多感受都會收收埋埋
所以就算你做好多嘢 好多時都會得唔到回應
但如果真係鍾意就唔好放棄

正評支持下

返學應該有好多時間相處既
佢應該乖乖女黎 用多啲時間面對面相處先
一齊做吓功課 又可以有機會落堂食吓飯
了解多啲對方有咗共同話題
熟咗先再傾多啲wtsapp
如果宜家未係好熟 走去傾咁多wtsapp就冇咁好

內向女仔都係人一個
你主動啲就得架喇
傾功課最易入手

上面話唔好咁Chur 喎

Btw 傾功課跟住開始傾其他野？
都好正路啫

有陣時係你腦裡面想像既佢係內向
但其實佢根本唔係
你搵個機會同佢傾下計先喇
咁都話chur...

傾功課大家有個共同話題
之後熟左
話知你想做咩都得喇

傾吓計先啦我，淨係講過幾句嘢
之後就見步行步

咁我又覺得唔洗咁驚既
當識下新朋友
加油

有冇人可以講下點追一個只對男仔內向嘅女仔